# GUI-Tool for Linux System Administration

## @edt ASIX M14 Curs 2017-2018

### Escola del Treball de Barcelona
### ASIX Administració de sistemes informàtics en xarxa

Marc Serra Hidalgo: GUI-Tool for Linux System Administration

https://gitlab.com/isx41745190/guitool 
